香港人最大威脅唔係洗血，而係越黎越多香港人心態上變成同蝗國人一樣

正如彭定康講過：「我感到憂慮的，不是香港的自主權會被北京剝奪，而是這項權利會一點一滴地斷送在香港某些人手裏。」

自雨傘革命失敗之後，越黎越多人變得灰心，開始政治冷感、專注搵錢 —— 其實同六四後既中國人一樣。

而香港既公務員體系，以致高樓價高地價，就係政府最好既 維穩 手段。

做左公務員既人，根本無可能反政府；
要供樓既人，根本無可能反政府；
佢地全部都係現今香港既得利益者，所以佢地只會說服自己，然後慢慢變成藍絲。

由於香港既生活實在太艱難，越黎越多人只顧搵錢 ——
"要返工，不了"
"集會有咩用？不了"
"都阻止唔到架啦，不了"
⋯⋯

因為失敗主義，我地其實已經對中國投降。

中國既洗血係好快，但香港人轉變既速度更快

我地已經變得冷血，我地接受左梁天琦坐監，我地接受左一地兩檢，我地接受左香港政府出賣香港人

呢個時候一定有5毛話："唔接受，咁你有咩大計？"

問題係你地撫心自問，有無真係諗過可以點樣做？你地撫心自問，有無真正支援過任何本土組織，例如捐錢去星火？

你地根本就係冷漠，你地根本就係懶，你地根本就係毫無良知！

係今時今刻，的確無任何反共大計，但係；
所有歷史既發生，都係需要時勢；如果時勢未到，我地心態已經變成蝗國人，咁就算到時出現左孫中山，又有咩用？

時勢，係需要慢慢建立，用五年、十年既時間；我地每一個所做既小小事，都有機會影響未來既發展。如果眾位香港人無咁既覺悟，係而家呢一刻就放棄，

咁你地同支那豬有咩分別？

都係果句

樓主自己唔出黎帶頭做野？

我帶頭，你係咪出黎撐我？

講得岩, 肥彭當年係有遠見 但好不幸 事情發展又真係跟佢講既走

佢咪就係樓主講既失敗主義既產物或者係副產品

華人賤種基因徹底覺醒
08年我已經批死班港柒

好多香港人骨子裡都係支那人

你已經講左 重有咩好拗

啱
樓價高得黎又始終有啲人勉勉強強供到
足夠分裂香港人利益

咪多撚謝連登仔日日拎其他國家嚟笑

等啲人以為腥港仲係好撚巴閉囉

Lm

你又知無

香港&中國
無論男女老少
由細到大都系
一路睇TVB
一路鬧TVB
一路討論TVB
一路推TVB到完場

不用分那麼細

中國都已經唔睇TVB了

咩叫內地

香港內地，係咪指新界

西九站某地下

真，人人都搏晒命供樓，仲點會理個社會

97前早已係。

支那本身同佢地有影響力既地區都係咁, 包括一帶一路個堆
既得利益者同非既得利益者既收入同生活水平差距極大
非既得利益者要辛苦工作先足以生存

其實支那真係好似病毒，去到邊就會影響當地既人，扶植既得利益者，然後侵略當地資源/文化。

無論而家既非洲、一帶一路、澳洲都係咁

香港仲有香港人架咩，就算學生都係受大陸教育，講蝗語，被灌貪心貪錢抄嘢搶嘢思想。 也有合法紀律部隊證明做政府機構可以做賊。

巴打少上呢度，佢五毛/工作人員來，仲自稱住廣州

呢度時事台 五毛/工作人員回應比例一半以上

本土講獨鍵國派可始唔講人權唔講普世價值，其實佢地就愈來愈似其產黨了

你知唔知你打緊乜

香港人本黎就得淡笑

除了真正既原居民

香港人係邊到黎？

咪又係支那走難落黎

而集合咁多種走難黎既支那人共同基因係咩？

咪就係走難賤種基因囉

其中不外乎 自私自利 貪心怕死 欺善怕惡

沒事就同你威啦威 有咩事當然走先

雖然依家都唔知有咩做可以去推動港獨，但至少都捐錢支持一班坐緊監嘅義士
另外唔好再信班泛民，依班仆街都係賣港賊

係，我都有捐；
（同埋可以留意下近期既活動）

on9仔先唔明我打緊咩

又港豬？人哋係港豬，咁你哋係乜？

NONONO
我住新界 勁多支那人
周圍都係蝗語
又大聲又臭又冇規矩冇禮貌
成日都忍唔住屌柒佢地
點解變到咁。。
新界唔係 內地！

問題越來越嚴重既源頭係學校
基本上而家小學生返學都係聽蝗語 因為大半班同學都係支那人
仲要而家又有洗腦教育 老師仲有啲係支那人
以前就話普教中 到而家係普教中、數、常識等等
其實就係除咗英文之後都係蝗語
小學生既吸收係最強
當又有洗腦既愛國教又有啲支那自私同學仔既時候
好自然就變埋一樣咁自私自利 冇禮貌 唔識尊重。。。
當然亦都有啲真係知有問題既老師
佢地會嘗試去糾正學生思想教返好佢地 但係唔多所以都比較難
香港人幾時先識醒識唸咩係啱同錯
我對香港仲有希望
如果齊心我唸會可以事成 攞得返屬於香港人既野 有我地應有既香港🇭🇰我愛香港🎗❤️

有冇諗過你班本土撚其實係小數
咪再搞搞陣啦 香港本來就係中國領土 變成中國一份子都係天經地義

本來 唔該曬你喎

移民

但港豬最鍾意對帶頭幫自己既人, 落井下石

梁游有板你睇

又係波台狗

其實好多香港人一方面恐共一方面終於拎大陸著數例如我識人將自己兩個仔既英文名拼音用普通話拼音

希望學校會睇高佢一線

但明明係高學識教畜so called中產父母

我就係支那豬了

唉

不嬲一樣，幾時有變過

根本港獨就係由國際關係到香港人素質之間都無可能發生，你想香港人做d咩姐？你當有個聖人帶頭，講下佢可以做d咩實際上發生到既野令香港獨立？

根本連個概念，步驟，second plan乜都空泛，就推人去為你個概念坐監

香港人做到嘅嘢，最低層次起碼唔係周圍散播「做乜都冇用」嘅失敗思想
少至官僚主義，大至中國式社會主義，都係想為平民製造出「反抗冇用」嘅訊息，
但事實上，夠團結能成事；
第二層次係罷睇tvb等大型/滲透率高嘅媒體，起碼畀人有數睇到 - 而家d香港人係咩取態；

冇錯突然有個聖人出嚟打救香港係冇可能的，加泰獨立思潮都有幾十年。
所以教育好重要，唔單止係對小朋友嘅教育，朋友對朋友/陌生人對陌生人嘅教育同等重要

「做乜都冇用」係睇法就睇法，點解要事事正面樂觀？

同意團結有用，但今時今日講緊係令一兩個失職高官受壓落台呢d事上，已經好叻，你講到獨立既話，係資源，軍事，國際關係等等既野，唔係團結兩個字萬能

咁咪即係洗血